戴口罩去避唔戴口罩嘅人真係地反智

屌你老母

有乜計，你對住全世界最撚ON9既支那人種